發覺投注站班友句「贏多D」 根本係咒語黎

買咁多次六合彩 廿蚊都冇中過
但早兩日買六合彩遇到個櫃枱師奶串柒柒
結果就中左3個半字
希望下次佢地直頭用埋粗口鬧我

你執到啦，即刻扯佢出黎，即場執佢一劑頭獎仲唔係你既！

擺上台面拎出黎啦

真人真事
小弟當年做投注站
同啲fd底既熟客一定唔會講呢句
愈西既客就愈要講 佢地輸得愈甘

咁個阿嬸應該係良心發現

傳聞當年係講祝你好運，但之後有人投訴話我贏錢係靠技術同眼光，你做咩詆毀我？

所以之後就轉左講祝你贏多d

唔同講祝你快D破產咩

下次講 多謝幫趁

賭仔輸到傻撚左

事實上點講都有得賴

賭仔係on9啲

佢係同馬會講贏你多D ，你誤會了

贏就係技術好
輸就係運氣差

即係句野其實真係咒語嚟？

仲有買唔到/冇得買果啲佢一定贏

贏得DD
下次聽到要屌柒佢要講贏好撚多至得

其實馬會好偽善，又要陰鳩我地要我地輸錢，又要祝我地羸多d !

幾年前番電話投注PART TIME,有日接到個終極大閪客,係一個中年阿叔買波
佢閪到基本上係所有連登廢中POST的特質都集於一身,開頭我都有禮貌,後尾真係頂唔順直接開鳩佢波
屌哂佢全家,祝佢成家人裝義肢做植物人,最尾加多句:祝你輸到陷家鏟,家破人亡妻離子散,死不瞑目就CUT鳩佢線直接走人RESIGN 諗番起都開心

玩咁耐都係最多中三個字 宜家買一張複式算

買唔切
贏左就賴呢路
輸左就話有預感 所以唔買

多你一個唔多 好恨你張六合彩咩

唔係 但啲客會形住唔老黎

你買幾多? 咁大口氣唔知以為你一次買$2000蚊